一人一個最度縮既員工行為

話說有個秘書今日last day, 人地散水餅係派西餅，條友仔夠膽死拎住罐嘉頓家庭裝，周圍同人講：「 自己今日last day, 隨便食啦！」啲人逐個逐個排隊伸隻手入去拎

即係叫你地食屎